係街見到南亞仔拖住白滑高大鬼妹

個一刻覺得香港仔好廢
個個都可以恰港男

你都好廢

係街見到南亞仔拖住樓主老母

之後又見到個韓仔look南亞仔拖似danso女仔

你個名